dear Jane 首銀河修理員 算唔算近年最正既歌

Mv又正 真心係疫情下聽好抗奮 一齊支持黃色歌手

唔岩gay佬

mv條仔好正

無so

MV算

黃色經濟圈

仲有咩歌手係黃？

牙冰先係最正

陳冠希 呀sa 呀嬌

最大問題係唔好聽

佢唔係黃 我記得佢講 音樂唔關政治
但都唔係藍
但小薯係 黃

說分手
連詩雅都係黃絲

MV > 歌

算！因為wyman填得太好

咁唔計啦

樓主識野，係高汁嘅

沿途在 修理著 熄了的曙光

呀冰

點知dear jane係黃？

首歌麻麻

周柏豪

最撚正阿冰

識野

啊sir咁早強姦人？

有印象
好似雨革果陣，比人屌佢地外國元祖band就係講政治
佢地講音樂就係音樂果啲
唔記得了

牙冰正

個mv 同歌詞

首歌愈聽愈有感覺
btw，阿冰為首歌加唔小分

個mv 特登影左幅光_ _ 港
啲歌詞又幾形容到而家香港

阿冰

祝你在亂流下平安

聽左幾次
真係聽唔到佢唱乜鳩
歌詞唱到好似唸經
歌底就又嘈又亂

成首歌唯一靠阿冰撐起

歌底好似噪音咁款

套MV係我屋企附近拍，但係個陣又見唔到佢地

半夜拍

個男主角好黃
同埋唔知wyman係咪特登，首歌個意味都好似好match個運動

個MV前線深黃
大大力懲罰
我要見到首歌拎金曲

Dear Jane 嘅MV 影到香港好靚
今次條仔冇鬚

你諗多左

剩係有阿冰已經值得支持

柯煒林

Dear Jane 深黃

我男神

睇二月廿九已經好鍾意佢
演技好好

話靚仔又未到 劉俊謙個種
但真係勁bfable 個酒粒

我一定覺得柯煒林靚仔過劉俊謙囉
bfable已經夠殺啦

真係好希望佢能夠發圍啊~

佢同談善言拍拖好sweet
談都係演得之人
希望佢地都可以係本地演壇嘅明日之星

銀河收美元